{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50301&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정온펜션"
    },
    "text": "このペンションはペットと一緒に泊まることができる場所です。 テラスでバーベキューをすることができます。 周辺には退村植物園、トゥムルモリ、龍門山自然休養林があります。 客室はピンクハート、秋の童話、冬のソナタ、オーシャンブルー、フリージア、家族ルームがあり入室可能です。 ペットのセルフバスサービスも提供しており、価格は現地決済です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質の使用は禁止されます。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズンには料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではペットと一緒に泊まることができますか？",
            "answer": "はい、このペンションではペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "テラスでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、テラスでバーベキューをすることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には退村植物園、トゥムルモリ、龍門山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "ピンクハート、秋の童話、冬のソナタ、オーシャンブルー、フリージア、家族ルームの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットのセルフバスサービスの価格はどうなっていますか？",
            "answer": "ペットのセルフバスサービスの価格は現地決済です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方には何かルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 365
    }
}